睇古仔踢波真喺賞心悅目

過人
視野
遠射
組織

幾鐘意佢

連勁好多

2億bang落去連加特

快

佢玩女人比太陽報登左出黎

無論留係晏菲路定去魯營 佢都係偉大既巴西魔術師

你已經諗好點同古仔慶祝

咁買球證算啦
又可以黑又跑得快過個力架

死疤狗好撚煩

係 又偷笠古波衫

兩隻死鏝狗

你巴🐕

真心勁。。
睇佢踢嘅波久唔久就會: 嘩~~~~~~~

我係，甘點！

就黎勁過奧斯卡

蓋清攞中超黎比咩2c

係國米點解踢到成pat屎咁

當年係FM妖人 去到利物浦開頭淨係識放波

當年專心比直線餵波都OK 我鍾意佢果種踢法多D
依家有時覺得佢帶得太多 又射得太多 變左前鋒作用減少左

驚唔驚佢黎左你冇得踢

有人唔做去做狗

雖然佢可以踢翼但我速度快d 佢黎到應該踢中場 我同美斯b 雙翼 soso去翻中間

現實係你踢一場就受傷

不過算啦 都未買到